[一人一個] 最常用連登Emoji

留言連豬喊嘅全部都係五毛 國安 狗 藍絲 黨員

狗

創作靈感應該來自一隻天水圍狗

蟲泰